有冇邊套漫畫既人樣 難認得過大劍claymore?

真係純粹靠髮型去認

原來都有巴打睇 我都唔知點解當初可以睇嗮
btw 個男主真係唔知做乜

巨人初期？睇對話認啲兵，你話邊個咪邊個囉，反正轉頭又死

頭幾集係幾好睇既
最高潮係短髮TB妹覺醒, 斬左微笑的XXX個頭果一幕, 果part真心正
之後愈出愈多人, 佢地d五官同表情幾乎一式一樣 性格又唔太突出, 開始難頂
不過我都睇哂
男主角區區人類, 冇乜用都正常既

都係

足球小將

最慘有時係連D主要角色(包括主角)都認唔出, 要諗多下先分到係邊個

留名睇人講gun seed 拿 我就個個都分到既

一部爛尾但happy ending既漫畫
明明米利亞講過呢個係兵器實驗，咁然後呢

沒有然後

Clamp個啲

魔笛

粉

安達充全線

哇呢個真係世界級
聽人講Cross Game好睇 咪試下
第一集已經頂唔順, d人全部一樣樣, 無論男女都係一9樣, 真係睇到發噩夢

btw短髮TB妹唔殺後生女 個原因係佢人性既部分 希望有人親手殺到佢
依個劇情咁熟口熟面既
係咪有第2套又係咁?

火鳳唔搞到d人古怪髮型或化妝
全部都一樣

東京食屎狗都難認

面盲了

東京食種

agger
追到一半 勁難認之後就停咗
試過又記吓排位又記吓人名 仲辛苦過考試

寶石之國（黑白）

足球小將
jojo

自殺島

睇曬都唔知套野講乜？我記得好似有一話講個隊長話個世界外邊有啲神祕人，以為之後要打，點知過一陣套野就完！